★Chanel加價10% 廣東道罕現人龍

疫情之下，本港現正實施旅遊限制，加上港人的購物意欲下降不少名店紛紛叫苦連天，表示經營困難，惟今日（13日）網上討論區有網民表示，法國著名品牌Chanel將於明日（14日）起加價，更指加幅超過10%，隨即吸引一班OL放工後前來選購，晚上七時許，廣東道罕有出現人龍，高峰期多達100人，當中絕大部份為本地居民。

有市民透露收到消息後，由於估計未有內地人到場選購，求得心儀手袋的機會率增加，隨即排隊，並已經於早前選定心儀手袋，認為可以真正做到香港的「和你Shop」；此外，亦有男士獨個兒前來等候，為女朋友購買手袋作為禮物，但他笑說，「我今日唔肯買，聽日咪仲貴。」因此繼續專心排隊等候。現場所見，除了Chanel 外，其他店舖則較為冷清。

港豬多撚到

香港精神

戇撚鳩

加價吸引人龍

仆街了，加價都會出人龍既現象開始出現

香港人真係好撚有錢

周街都係classic

根本就係
白領根本未受影響

根本香港人就大把錢

on9

係好撚垃圾

唔係話海外果d 全部遲3 個season,
又平d 架咩
之前明明話買都去法國買啦
口不對心, 港女

沉默的五百萬人

係聽日先加價，所以今日出現人龍趕住買

我今日唔肯買，聽日咪仲貴
買樓咩 幾個月升值幾十萬咩

遲3 個season 又貴過法國都買

關唔關 $9000x6 事？

港女：遲買貴幾萬

要心靈幾空虛幾on9先會買
為虛榮心到底可以洗幾多錢

On9

599G章

x2

加價速銷

正常要減價促銷

香港人就要加價先做到同樣效果

香港人奴性真係

講個笑話你聽，經濟差

以後每日加價10%

點解呢啲又無黑警趕人走

咁堅唔堅先

人工減，佢哋會好happy，因為d嘢變相貴左

非法集結拉得

真係有錢鬼會在乎10%

駛撚你講
串緊D人太ON9

買得CHANEL
貪佢平個少少太肉酸

對港豬真係唔洗咁好
減價會覺得cheap反而冇人買
加佢老母先突顯身價
支持加價

你個諗法同我一樣

香港真係多得呢D臭閪港豬唔小 瘋傳等大家認住班港豬 屌喇星

支那01 就唔好貼link啦

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin

呢啲去和你唱就岩啦

算吧啦 為買而買

POPO經過全部2000

手足黎

所以話港豬一世都係支那奴隸就係咁

手袋都係三四萬啫

佢加價定減價我都買唔起

同埋話就話升值，市價呢個數，你個二手袋係咪真係賣到呢個價

影大頭

同前一段時間搶米無分別

on9港豬
冇撚得救

越有錢越孤寒（精打細算）

記唔記得舊年講經濟攬炒係盡量唔消費冇乜人提了

有錢都駛落黃店啦

加價先買

正一攞黎賤

亦有男士獨個兒前來等候，為女朋友購買手袋作為禮物，但他笑說，「我今日唔肯買，聽日咪仲貴。」

吓..呢D野再貴 女人洗哂落去都OK架啦

到聽日發現原來加價係fake new

二手手袋

會唔會肺炎死屍執返來賣

日日加價 日日排長龍

香港人大把錢

買撈買跑車咪又係

十足十油站早一晚宣布夜晚12點加價
然後排油站條龍排幾條街咁

成班豬

港豬真係港豬
呢班人最好快D 碌上大灣區

點解加價仲會有人買

如果係chanel員工驚肺炎冇得load放流料

經濟差？睇過？ 樓價破頂既繼續破頂

唔覺！

whatsapp 收$8 差d暴動

有錢人的世界，證明返工好過拎綜援，打破腦魔理論

歐洲好似加咗，唔知係咪會逐個地方加價

以前有錢人先買名牌
宜家有信用卡就買得起名牌，搞cheap晒

根據佢哋logic

人工越接近 最低工資，應該會狗衝去做

可以用減起薪點吸引人見工

以前信用卡=身份象徵

現在信用卡=消費優惠卡

窮撚唔明

買二手算啦

圖中男士們既眼神

俾人撳住黎搶 仲要冇得反抗

你又知佢哋唔係食老綜？

分分鐘一半人食緊

都去唔到法國

大把垃圾一邊stay home一邊收錢

用李寧嘅人都係咁諗用Nike嘅人，自己諗下咩意思

wow，你唔解釋我真係唔知呀

係咪真係要咁撚串呀

佢都係真心解釋下, 駛唔駛咁

點解班人唔和你sing?

戇撚鳩，排隊買呢d柒袋比邊個睇
純粹為左虛榮，攀比，零價值

買名牌得罪你班連登仔咩
藍店黎架？

我都係真心讚佢喎，思路清晰言簡意賅

點解買個袋都叫人港豬？仲話冇得救
乜chanel係藍店咩 買個手袋就光復唔到香港 真心想知真金白銀買野有咩問題
利申 冇興趣呢啲野但好奇點解上面咁多人鬧

冇差佬？

共同目的喎

完全唔明點解信用卡都可以用嚟曬命

即刻cheap晒

收皮啦

正常嘅， 就算當年納粹攻入左巴黎， 麗池酒店一樣旺撚到爆， 同呢堆人渣冇咩分別

所以樓價只會gogogo

非常之有同感

今日買完 明日原價+5%放都有市
香港人最喜歡炒賣

另類和你shop
有新野吸引市民排隊買

支那牌子會用cheap自己

個個著到一陣寒酸味拎個幾萬蚊袋

入面比人捉到癲
出面狗毛都無條
香港就係咁既地方

D錢有你名? 用緊你d錢？

使唔使咁撚惡呀

人哋都係真心讚佢啫

盲腸

覺得自己喺加價前買係抵咗

聽日開始全港樓價加50%， 仲唔買冇得買

呢個睇牌子程度，係為咗貨品質素姐

你憑咩覺得Chanel質素唔高

啲大陸閪唔見哂 以為呢啲on9名店會跟住收皮

好人好姐，仲邊會買Chanel.
利伸，鍾情d 冇logo 係件product 上面既 high end brand/ product

貪個10% 買完就po ig帶返工曬命
明明就成個乞衣咁排隊
仲要依隻牌子稱唔上名牌

其實係香港人怕左大陸人

唔關事啦，Chanel呢個價位一半都有好多相同質素

用中國野比已經錯哂啦

你有份排？

咁咩先係名牌

呢個POST睇晒D窮酸臭連登仔

姐係你同我講大灣區啲樓裝修都好靚姐

加價講到好似平撚左咁

點錯

一個post睇到貧富差距

Chanel都唔算名牌

應該有一半係代購身邊的代購朋友一早傳晒，好多幫客買

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

名唔名牌個人認為啫 但起碼唔係咁公廁先啦大佬啊

想問咩先係名牌

好奇問吓你個人認為咩係名牌

Channel袋二手市場好保值

名唔名牌邊忽個人認為
公廁咁係香港人有錢姐

復活節冇得外遊都慳咗一大筆

9唔搭8

冇咁公廁同再貴啲 因為channel係過到嚟香港先貴好多 係相對其他名牌升價唔少 係杜拜南非俄羅斯 都行過Channel Gucci依啲鋪 同款產品過到嚟香港可以貴成30% 但Gucci依啲唔會

個人認為啫 不喜勿插啦

只要有幾個人開始唱歌

仲話減人工？

好似30K

窮撚連登仔咁都有得屌？
咁都有得懶人係藍屍

冇

只要港共有jetso比班港豬
叫佢地跳河佢地都制

買名牌就港豬
中國人著垃圾牌子就賤種
連登仔咁難服侍

買還買，同和你Shop有咩關係，抽佢老母水

傻啦
拎黎賺錢炒
有咩有得炒香港人就會排

如果李寧有得炒 香港人照樣排

Chanel識玩
格離幾間加埋都唔夠佢多人

未加之前都36k

其實chanel算designer brand入門 香港周街都係 明知有平唔買等貴先買咪仲On9
不過唔否認呢班人好撚柒

不嬲對香港人冇咩期望

加價，多人買 econ嚟講係泡泡制造機

Chanel都入門有咩唔係入門

日日加價，好似d樓噤，大把人爭住買

今日唔買，聽日仲貴

根本d人唔知道名牌袋嘅炒賣價值

classic果埋五年前兩萬頭而家三萬尾

買名牌唔係港豬, 排長龍買名牌呢個行為先港豬

Chanel cheap過Gucci真係第一次聽

佢地答唔到你架喇

莫先生獨個兒在隊伍中等候大約20多分鐘，他説已有明確目標，將會購買一個經典款式手袋Chanel2.55予女朋友，當作禮物，「佢今日晏晝畀張相我，話本身好想買，仲要同我講話聽日開始好貴...」問他為何未有跟女朋友一同排隊選購，免得「買錯」時，他笑説，「佢未放工，冇辦法，仲已經畀晒價錢同款式我，今日唔買聽日買咪仲貴，只好當禮物送俾佢。」又指，旅遊限制措施下，相信會有較少內地人及代購到場揀選，增加購買機會率最少20%，因此才有信心前來等候。

傻仔

上年已經加到41k啦 medium

我以為咩Haute Couture咁巴閉

chanel + Hermes 同其他所謂名牌比，贏曬

你認為點咪點囉 依啲係我親身經歷啫
你係咪去撚咗排隊買啫 同Vapor係咁狙擊啲相反意見嘅comments
你覺得我唔啱嘅咪對唔撚住囉cls
客觀係名牌 我主觀唔係名牌唔撚得咩
一早就講撚咗係我個人認為

Chanel係名牌啊依家 滿撚意未啊

要D時間上網google 下 睇下有邊D貴野先

建議你唔識就出少句聲姐
唔洗咩都扮撚哂識
見你柒到咁都仲要兜

Chanel 唔旺間鋪 一日£200k up Gucci 好彩先£100k 仲要CChanel 理論上唔接代購客，Gucci 冇代購執得

屌，呢班人做乜撚野

借位求 pin

每日pm /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台

Reddit戰線
文宣

因為樓嚟講，地段都係樓盤質素一部分

加價嘅決定係啱㗎， 反正都係冇生意，要買嘅人都係會買， 唔加咪好笨七

買嚟放

叫佢地行一轉二手舖
除左chanel同hermes之外真係冇乜袋係可以擺明殘殘地都仲可以賣5位或接近5位數

咁咪係囉 我真係唔識依啲嘛
起碼我講完講錯 你會同我講返依啲事實數據
但嗰兩條友剩係係咁質問人 又唔講下點解

覺得幾間嘅入門款，Chanel算最靚

姐係牌子係價值一部分，同地段一樣，完。

因為一個無可質疑嘅事實得你係度嘈，我教精你都費事

呀哥你打咗 channel 兩次

ok

富婆：有冇birkin
Sales: 有 （拎個粉紅色出黎）
富婆：我想要黑色
Sales: 我地得呢隻色，黑色唔知幾時有貨，冇waiting list
富婆：........... ................... ................ .............. .........買

£10k 一個袋

經濟咁差都仲洗幾萬蚊買手袋
香港人真係今天有酒今天醉

無可質疑我柒咗

香港人賺錢能力係幾屈機既
Patreon 賣下相都四五十萬一個月

算啦你 名唔名牌已經定咗型 你嘅親身經歷根本WFC
呢啲咁on9嘅嘢你係連登講呃下毒撚好啦 出到去咁講包你比人笑到臉黃

話佢哋on9班人
去一轉遊戲台睇下成班連登仔日日排隊等switch/動森先
睇下邊啲人柒啲

on9 排隊買野就港豬
排隊食黃店就手足?

經濟唔係好差咩

憎人富貴厭人窮=連登

有共同目的聚集

flip 簡簡單單

每人派10000喎
某D職業又派多8500 咩地盤果D

有咩例子係無logo嘅high-end

所以香港係唔會有民主

如果個個月都加價，呢鋪咪發達

咪就係因為而家去唔到法國lor

你酸咩姐 有錢又得罪你

呢個post好多打手

我諗唔到

港女：你唔係認真呀，哈哈哈哈哈！

樓價繼續爆升
經濟好到不得了

Bottega

把撚世家Classic

香港01都貼link?
樓主死全家

香港人

係有錢既

班毒撚唔抵得人地買完chanel有西屌掛

大撚把呢啲垃圾買個袋返去都要做分期供你唔知姐

笑撚到百年歷史名牌比兒登仔講到一文不值

名牌太過出名反而會做cheap 個牌子
就好似掃街啊嬸用LV袋, 地盤佬戴金撈咁
出名既名牌反而唔係名牌
所以呢個係哲學問題

用30k買 made in France by Chinese
有30k不如買個準工業級3d printer

香港中產精神

人人價值觀唔同，你咁比其實多撚餘

屌小學畢業未 連登會員質素

John Lobb

加價促銷真係第一次聽

人地買個chanel同你去u記買件衫一樣咋

聽我老婆d有錢fd講，香港hermes專門店你想買個袋，首先要買返同等價錢嘅其他貨品...買夠數你先有得排袋

但你見到好多名牌都係d大陸移民/非法勞工做嘅
咁同made in china 冇分別
完全唔值
真係追求高級應該係玩手工訂做
好多窮L為咗虛榮心去買名牌
反而真正有錢嘅唔會貪呢d
或者搵名設計師私人訂做

擲蕭屎彈啦屌

19港豬係禁嫁啦

我都幾肯定Chanel係幾窮到幾有錢都通殺

右邊條女隻眼比人打瘀左？

On9之最
真係有錢同鐘意chanel既平時都會買
而家先黎買只有窮閪&on9

英國皇室好似好少用Chanel
就算用都當cheap嘢

傻嘅

每次睇親呢啲post都有傻仔屌人用名牌

仲有百鳩幾萬香港豬,
唔登記選民
日日睇住極權打壓
打市民打記者打議員
亂鳩咁拉人
都可以無動於衷

唔怪得鋪租老閪都唔減

香港人真係有錢
一日做左過千萬生意

笑撚死秒咗條毒撚

唔止香港啦 日本美國加拿大啲舖想買Birkin 同 Kelly 都係要咁做
Hermes係玩飢餓營銷嘅表表者
你一入舖講就問有無呢兩款袋 九成都會答你冇貨
但如果你入舖先揀下啲細items之後再問 買到嘅成功率會大增

你唔好撚on9啦師父

啲論點真係鳩撚到唔知點答你好

咩有錢人唔會貪呢啲你都痴撚線

痴撚線

俾女人睇

我個fd老婆搶左個仲放左上fb

呢個袋直頭因為佢，所以d人叫個袋diana...

佢女都無
撚有摸過名牌手袋咩

山頂堆舊樓唔及得天水圍公屋

0.5蚊膠袋仔

洗唔洗google個奢侈品歧視鏈俾你認識下？

連登仔：死咗唔算皇室成員

幾皮野由佢啦
大把人用幾個月糧買,識唔少

公屋超好住。傻仔先買幾千萬嘅樓。

用一世嘅人工買樓

買唔到樓咪買下依d
起碼開心

你估無QC咩，如果真係唔得啲人都會屌啦

有冇人都係會讀左做channel

係，配貨
不過你撻大劉個朵就即有
你試下去巴黎話係大劉親戚，會即刻賣俾你

made in china都可以有QC

咁個Standard唔會一樣掛

唔好on9啦
香港人真係好撚有錢
銀行counter都拎celine啦

人地買個袋都要企個道德高地咁撚高，會唔會冷親啊
你係唔係日日去抗爭咁撚巴閉啊

叫鬼佬做QC
or
搬成個system去中國
其實分別唔大

個post成陣毒撚窮酸味

有話講緊排隊班人

咁你未繼續用Made in China 囉，成本一樣效果又一樣但係件貨賣cheap咗邊個去中國開廠

CHANNEL

利伸用開 Hermes

你係呢個post 唔係話排隊班人？
咁你留言托啊
自己開post 講la 7頭

你真係唔識㗎喎

個市邊到淡邊到窮邊到沙士2.0

跑車同手袋係兩樣嘢
跑車係結合咗人類由工業革命以來幾百年嘅智慧同科技結晶
手袋講得難聽d，只不過係2塊皮縫埋一齊

唔識就唔好衝出黎柒啦
香港買chanel同外國買差不多價錢架咋
相反gucci先係貴過外國

哦

絕對要

無力感仲重過對住班黑警

香港嘅房屋，租金，民生問題
名店可以話係幫兇

佢就咁google果幾隻字都有啦

無錢既人先走去買

笑撚死
光速展示雙重標準

#中國男人沒有美學

jm9
我睇咗幾次標題仲以為大減價所以先衝去買

買袋唔洗錢？

好多腳睇

好有錢

想問有冇講到咩原因加價?

好癲

年年都加價架啦係今次加得特別多先咁

連登仔成身u記笑人著名牌

D語氣好撚小學雞

笑死好柒成班毒撚酸到扮哂有taste又話咩周街都係又話chanel唔夠high end
柒到唔夠膽睇落去

毒唔係問題問題係唔識扮咩撚

有班OL 萬幾兩萬人工 又死衝去買 排隊正常呀

其實無咩用

真正嘅炒係因為經濟大跌

先減低消費意欲

唔係經濟唔差

而係連登仔提倡嘅攬炒 只會攬炒中低收入嘅人 害死自己 真正有影響力嘅藍絲仍然愉快生活

Marketing 條友

其實買樓都係，升左咁耐依然都係咁多人買

「有錢人其實全身Uniqlo」

經濟攬炒不嬲都係低層食哂
中高層wfh出齊糧添

唔好撚癲，

現代好多各行各業既設計都係睇呢班時裝公司頭，

係物料，色既配搭又或者pattern都係行得最前。

你講既跑車審美絕對同時裝個堆係有關。

認真講句，睇多啲書好重要，接觸下唔同文代，美學同埋
背景。

網上亦有好多資源比你去學習又或者參考下，培養內涵。

所以你話搞乜撚時代革命
用年輕人既鮮血黎救呢班人?
救返都嘥鳩柒氣

通常講得依d 都覺得自己好了解有錢人咁
但實際上你只係個窮撚 冇得揀名牌定手工

又係個d「真有錢人一定係唔會帶名牌野架 」

唔知頭唔知路
見人排隊買手袋就係樣衰
人地捨得俾錢又硬係要話人地充闊佬
最慘係就算d女係充，但又唔係偷呃扼騙，又唔係借你錢，又唔係要你覺得佢係有錢人，買野自己開心都要俾你班毒撚屌

最搞笑就係又唔識，又要講
根本hermes同chanel就係斷水流大師兄，廣東道其他都是垃圾
hermes就更上一層樓，你連登仔50k都只可望門輕嘆
但係門檻低d嘅chanel就俾佢講到一文不值
「大陸工人掂過嘅就係唔值錢，無論間廠喺法國意大利都好」
「有錢人先唔會買chanel，買得嘅都係充」
講黎講去都係呢d論點

你拎過隻全新嘅chanel上手，摸下d皮，就知道d咩LV GUCCI PARDA全部返屋企食蕉啦，而我頭先講嘅二手價已經量化晒個分別，真係有數字，唔係吹個主觀感想出黎

要人尊重你首先你要尊重人先
如果chanel係兩塊d皮連埋一齊
咁你架gtr都係一舊爛鐵加4個轆
你唔識睇車工睇皮紋對位睇d扣嘅設計
咁你都唔好怪d女唔識流體力學唔識前中後置引擎同前後驅定四驅

其實係全身菊花牌

駁唔到

多謝哂wor咁

#窮撚冇錢買 只好踩底名牌 提高自己「學識」

證明本地人仲係有名牌既購買力
唔好咩

班人一聽會加價就咁排隊買手袋係柒左d 但都冇你地班毒撚講d野咁柒 真係柒到唔敢睇
痴撚線 成班濕鳩毒撚好有見地咁話chanel一街都係又話唔夠high class 有個直情講chanel唔係名牌 咁我真係想知閣下眼中既名牌係乜
就算chanel一街都係咁又點？你地講得出呢d咁既說話 我諗閣下都好有「骨氣同品味」唔會係其中一份子或者買比另一半既人
仲有話有錢人唔買chanel 係 誠哥都係帶casio 我見過個d億億聲身家既老闆日常都真係u記 polo衫 但係人地係可以選擇全身名牌定係全身u記 同佢地一定唔會係咁無知
同埋我真係好想知其實你地有冇真係行過入去chanel？
你地不如去一次門市 睇一次全新既chanel上手 你會知道點解佢要個咁既價 仲有點解二手價佢企得咁穩陣？呢d唔係吹出黎 係有價有市 有數據支持 唔係好似你地係度鳩up
比大劣人掂過就唔應該呢個價？其實有好多細節手工位你地根本唔了解就口出狂言 你地真係係連登講好啦 我驚出到去你地比人笑到無地自容

真金白銀買個袋都要比連登班毒撚鬧
痴撚線

有時都係被迫
如果去d高級少少既地方
有個靚袋先襯翻個場合

所以見到都忍唔住出聲
我幫襯chanel就代表我無幫襯黃店？根本兩回事
chanel係少數冇奶共既品牌 dior d&g個d支持一個中國嘅藍店 我就話你屌班人排隊去買係合理
我又唔係去藍店 我去買心頭好都唔得？我搶你d錢去買？
所以連登咪出左咁多鬥黃既分化撚嘅post囉 根本唔啱心水佢地就要屌 有人好過自己就要貶低對方令自己好似好勁咁

咁買樓係咪又係心靈空虛on9虛榮心？

你講緊班攬炒暴動仔?🤔

講邊D都一定唔係講緊你呢D綜援撚

其實好多POST都講過，
愈有愈錢既人計算愈保守，你要佢地捐100幾十登報冇問題，
但要佢地all-out隊爆中共? 咁佢份糧點算?
佢著到靚靚拎名牌手袋高踭鞋/suit係中環返工既日子點算?
佢放工去黃店打卡既機會點算?
你班o靚仔去死佢地咪fb ig 打卡 好嬲好嬲 黑警死全家
但你想佢地真係跌嘢，行撚開啦，係你班o靚仔自己on9咋嘛
睇下我地讀得書多又識擦鞋做世界仔，唔係陪你地癲呀
最多你地一個唔覺意成功光復左香港，咪俾返個like你囉
但搞到我根本利益所在，就唔方便喇
---
依度有好多撚樣唔份巢係度俾負評，果班人就係依D既得利益者
好似你班友係時事台出咩 政治速成班、抗爭方向既post，你估佢地會睇咩

你今日有冇去和你sing呀? 人血饅頭好唔好味?

仆街

咁班攬炒暴動仔係蠢既，
為依班自私到極點、係香港存亡之秋仲諗住享受同曬命既人，冇埋條命
好彩我夠醒目， 一早囉曬4國護照，早知你班畜牲係咁撚下流犧牲班o靚仔

有錢咪買買一個幾皮姐 又唔係好貴
連登仔就覺得好撚出奇
平時唔係50k 一個月咩？

連登仔講到幾皮一個袋好貴咁

E 個世界唔知得科技重有文化，一個牌子可以成立而可以名聞於世，係一種傳承，一部跑車既科技同智慧成本都唔知有無部車售價既一半，但人地1跑車背後既品牌、信念、設計、安全感、歷史先值E個價。

果然香港乜都冇，係得錢

買個printer 返屋企把撚
讀工程讀到傻撚左?

你係咪on9 想屌人就人血饅頭
前幾個月成個連登喺度讚港女 而家港女買個袋 代表乜？
唔係有冇和你sing都要同你交代下話 買個袋就話人港豬 人地分分鐘黃過你 捐錢多過你

笑到仆街
佢講出黎唔笑果下好嘢

真
成班連chanel係唔係名牌都唔知係度笑人

買3萬幾蚊一個袋嘅窮閪😂👍🏻

呢個post啲死毒撚十足房屋台啲廢淡咁
笑鳩人買但原來連chanel係咩級數嘅名牌都唔知
又幻想買嘅人一定係死慳死抵先買到嘅窮撚
最後實加句「真正有錢人一定唔會咁做」去呃自己同話公屋好多富戶一樣咁撚弱智
事實就係佢哋出到現實咁講嘢一定比人笑到仆街
果種無知同毒撚寒酸味滲撚哂出黎

商場黃店都可以咁做
搞啲gimmick 大家嚟排
唔使咁開揚搞乜春和你sing

有得買就買咗先

掉調亦可以話
無人會反對你搞民主、獨立
只要你搶到話說權

因為呢班係犬懦同豬

其實香港真係大把人用名牌 唔使真係好有錢嘅

不過有啲comment真係好酸 似係唔抵得人有錢買名牌多啲

收皮啦你冇料扮四料 知唔知醜

你地冇錢消費就唔比人消費 儲咗好耐錢諗住買個袋比你地話港豬 其實識唔識計數
20000蚊一個袋加10%姐係加左2000蚊
一日蝕左2000同一日賺咗2000嘅分別 你地唔好手袋所以緊係覺得無分別 根本唔關係咪手袋事 係自己想買既一日之內會加價
唔好講嗰啲虛榮心乜乜77 邊個冇虛榮心 自己賺錢滿足虛榮心有咩問題
唔好扯乜撚嘢政治 買個袋都港豬真心誇撚張

其實政策先係主要問題，你咁講同仇富冇分別

係貧富懸殊好嚴重

要我幾皮野買個手袋仲要係街排隊
痴撚線

排隊依班真係柒，你見佢地全身衫褲鞋襪都係垃圾，好可憐
有名你叫港燦，九成九人全身得個袋有價錢
依班垃圾。。。睇佢地個寒酸樣。。
肯定連Chanel 既一條裙/ sneaker 都冇
正常都嗌工人去排啦⋯⋯有相有style #弱智既都唔會買錯
又熱又濕on99企喺度吸廢氣？樓上仲有人話依班折墮鬼係有錢

Chanel 統一左全球價格好耐啦

中環和你lunch大把OL會拎住個Chanel hermes 擔遮擋催淚彈
你問下你自己會唔會先

仲有咩遲3季，咩香港mark up30%
真係笑而不語
日本買chanel扣埋稅都仲貴過香港咋
台北你落一落信義區，chanel出現率都有尖沙咀7成左右

btw
尋晚唔去sing就係人血饅頭
咁你要屌晒所有冇份去sing嘅人喎
點解要特別入黎屌去排隊買chanel嘅人呢？
咁尋晚排隊買野食又駛唔駛俾你屌？
你話海港城入面打緊，d女仲喺出面排chanel咁都叫有得講呀

近呢兩個月就係太多呢d聲音
如果你唔係五毛就自己坐低諗下你自己做緊乜
你地個思路已經俾五毛帶撚走左啦

我做政治評論又關你咩事呀？邊度畢業呀？有咩學術基礎？

睇到笑咗好核突

買名牌=港豬？
係咪要全世界學你咁 全身cheap嘢行出黎先叫香港人

你用開啲咩牌子咁撚巴閉呀？
Hermes呀？如果你全身唔撚係Hermes你同我死撚左佢啦 我睇死你全身加埋都唔過2k呀傻仔

你岩你岩
你窮要全世界陪你一齊窮做低下階層
啲公司老闆真係好撚傻 唔住公屋住豪宅
好羨慕你呀 有間公屋住

拉利 林寶 係咪名牌？
名牌唔出名 仲係咪名牌？
睇黎係你有問題

Btw chanel 真係唔覺靚

咁你着開咩牌子？全身Hermes？睇死你最多全身Adidas

連登仔就係咁 窮+冇學識
乜都衝出黎柒先
驚死冇人知佢鄉下仔

係啦係啦 全世界陪你一齊做窮撚做低下階層先叫人上人啦
我去hermes多過你行Adidas U記呀傻仔
冇計啦 我唔鍾意同你呢啲毒撚低下階層撞衫咁冇品味冇級數

我都唔覺得chanel靚 我條女大把名牌袋但唯獨是唔用chanel 啲款好老又容易撞

之前條女話想買，我喝住佢唔好買住，一定會減價
點解乜柒都唔撚減

其實佢classic款我都覺係要事頭婆嗰d拎先襯
廿歲𡃁妹拎好似偷阿媽嗰個黎用咁

同埋好睇衣著配搭

窮撚諗野真係好撚弱智 你窮咪心靈空虛

D袋唔洗排咩？講到入去買就有隻隻都限量

冇錯 中學個陣曾經見到個中同全身小學雞look加埋個黑金chanel袋 當時我見到以為個袋假貨 點知真嘢來 然後我問佢係咪攞阿媽個袋用
我諗得班中環KOL個look先夾到

點解我打OL出KOL 更正返先sor
KOL是垃圾

你依家去到法國？

你邊度畢業唔可以俾人評論你做政治評論？

經濟差係一個笑話

專門店幾時做過減價？

你又知我著緊cheap野？

咁你著咩咁威 講黎聽下
人地用自己啲錢買名牌就屌人一句港豬
想知你著開咩咁高尚
如果唔撚係全身Hermes 就收一收皮先

人地排隊買袋關人血饅頭咩事??
我個人都唔好名牌子, 但見到班人屌人買袋我真係O咗嘴, 而家係咪連買袋嘅自由都無？

英國皇妃著zara添啦
咁zara係咪名牌呀？

用自己錢買自己鍾意嘅嘢都要俾人屌

連登仔係咁 前排擺條女上黎話 生日飯食高級海景餐廳好港女呀點養呀
連登多低能弱智毒撚 多數低下階層 眼界低 心胸狹窄
乜都可以屌一餐 佢地就至高無上

咁所有有份消費嘅香港人都係幫兇啦

Luxury嘅嘢

好小名牌專門店會減價

Chanel呢啲世界級品牌喺兒登仔眼中都係比唔上Nike、Uniqlo

Simp

就好似一個住甩皮甩骨公屋既連登仔屌人住幾千萬豪宅一樣 住公屋笑人住私樓 人唔笑狗都⋯

你太睇得起班毒撚
500蚊內就差唔多

真心解釋要比膠真係第一次見

著到全身名牌又話係窮撚扮有錢 虛榮 有錢人都係求其著
好啦 求其著又話人全身垃圾得知袋有價錢
屌你啲窮毒撚真係好難服侍
仲有邊撚個會叫工人去買chanel呀屌
你估去買菜咩屌窮撚真係多幻想

兒登仔眼中戇鳩先買名牌 公屋有錢過私樓

我係咪公屋仔有咩所謂

起下你底
是咁的 唔知係咪因為太耐冇做運動 而家成日硬唔起咁 琴晚搞極都扯唔起 條女好撚火滾 我可以點做？利申15cm

屌好慘阿硬唔倒

仲有無事阿陽萎男

我睇完都諗咗一諗

弱智駁唔到人先搵其他嘢黎屌
我派膠你都當真
成功撚狗

笑撚死

條女背住你出去食緊仔阿

咁鍾意攞埋其他嘢黎講
你係咪冇女朋友好撚毒個啲
要睇J圖打飛機咁撚慘
又係既 你呢啲社會垃圾邊會有女 注定成世單身

睇到好尷尬.....
以為佢至少會拎Hermes去比點知佢話Gucci

我攬緊條女呀on9仔你估我好似你咁咩 成世住公屋 連層樓都冇 拍拖結婚都要分開住 低能仔 得閒upgrade下自己眼界啦 繼續返你既垃圾工啦
呀 唔係 你點會有女

其實再多既文字都掩飾唔到你柒左

早上10點你攬緊女？

你同你條女唔洗返工攞老綜既？

唔好笑死人啦

係咪好嬲阿俾我踢爆哂

望呀？死傻系

屌 真係笑到肚痛
有冇人可以笑下佢
佢以為全世界都好似佢咁要返工

但我同我條女真係唔撚洗做

攞唔到老綜 始終有物業有咁多cash邊似得你住公屋 咁叻

好啦好啦柒到唔識講

原來拎老綜既

仲有 攬緊條女仲要上連登

睇黎你真係硬唔起啦

快啲屌啦小學雞 我就係唔洗返工先咁得閒秒回你
傻仔 香港大把人唔撚洗返工架 你眼界真係好撚低 好撚好笑 成個弱智咁

爆曬資產點攞老綜 救命 有冇連登仔幫手笑下佢

窮，冇見識唔緊要，最緊要係開放胸襟接受新意見
唔係宜家痴左線咁係要屈人充大頭鬼，屈人chanel唔值，自己FF一堆野去支持自己。
唔夠講俾人笑，宜家就拉左去人血饅頭度，都九唔搭八

第一次我條女（即係宜家我老婆）叫我陪佢喺廣東道排隊入chanel我都屌9佢成個大陸遊客咁
陪佢睇左兩年，睇睇下其實d料真係堅靚
不過個款真係唔啱男人用，不過如果有男裝我都想買個銀包玩下
佢都買左好幾個全新，袋，銀包都有
又買左d二手，買買賣賣咁
d價真係企得好硬
無論全新又或者新淨嘅二手，真係出出入入有得賺

做公屋毒撚？我領先你地廿幾年啦
我以前出mk都係信和先達兆萬皆旺
根本所有嘅興趣，愛好，其實都差唔多
手袋有得分，衫褲鞋襪有得分
game有得分，玩具都有得分
港女唔識分d高達
你咪又係唔識分d chanel

咁如果你識分chanel，咁你咪學多左野囉
咪好似d女學高達黎媾仔咁，你識chanel，識女人野，媾女都易d啦
識咁多女人野，分分鐘d女以為你花弗男添呀

但係你d毒L就淨係識要d女就你
媾條女都一定要同你一齊睇ACG先得
叫你學下d chanel要死咁呀，咁你要d 女睇ACG佢地要死咁都好合理啫？
如果唔想咁，就唯有自己行出第一步
去睇下d女人野，一條佬行入去sasa,d sales最多係覺得你想買野俾女仔，唔會下下當你變態佬嘅

都唔講咁多啦，簡單一句，你要同我就chanel呢個topic嘈，你知唔知mk間二手舖喺邊？
行過你都冇留意過啦

排長龍入書展係咪港豬

你繼續老作死兜爛兜啦 反正我真係好撚得閒唔似得你自己返份垃圾工 以為全世界同你一樣要做狗 我財務自由左好撚耐啦 開口埋口老綜 真係典型公屋仔

屌你真係覆得好撚慢 覆快啲啦 死窮撚 我鍾意同你呢啲公屋低能仔對屌

講到好貴咁利申幾層樓

我想問咁咩先後生

見人地唔洗返工就笑人老綜
以為全世界同你咁窮咩
公屋仔 眼界低 真係冇錯
我係你老豆當年丟你落垃圾桶算啦
生件垃圾見到人地有錢過自己就自卑 起勢笑人 自己柒又唔撚認 成個小學生咁
nvm 你繼續柒啦 我睇你啲回覆笑到肚痛

加價反而多人？

黑金顯老 我諗白金好睇好多
或者唔好揀長方size
有啲圓形款 幾岩後生女用

你咁有錢就唔洗入完貨驚到開post啦

講真你講再多嘅嘢都掩飾唔到你嘅無知

好慘

老綜仔

自己講既野都不斷自打嘴巴

呢件垃圾住公屋返份辛苦工 唔抵得人財務自由唔洗返工
見到人話唔洗返工靜係識笑人攞老綜 成個弱智低能仔咁 眼界低過啲小學生
柒左又要死頂
而家係咪比老細屌緊覆唔切我呀
有冇人幫手笑下佢
好似小丑表演咁 我鍾意

又話失業率上升既？咁多人爭住買貴野

好認真
不過都講晒所有POINT出黎
女人玩袋就等於男人玩表玩LEICA玩HIFI

時移勢易
笑人真心膠要俾人屌

好悶 除左識屌人老綜仔有冇其他嘢屌
明知唔係事實都要死屌爛屌 呢啲屌人方式好低級
同埋你覆快啲啦屌你老母
慢到我以為你殘疾人士 係咪斷左隻手呀

做咩扮睇唔倒第一行我屌柒你既字

人呢 快撚啲出黎啦狗仔
縮左入老母塊系？

你鍵盤戰士梗係打字快啦

咩叫入完貨驚到開post我入乜撚嘢貨呀 你係咪眼殘

原來你眼殘又手殘
殘疾人士住公屋低能仔低學歷低眼界既死毒撚

曲線都未撚識分。傻鳩先生

好驚咁bo好多錢要驚架？

覆快啲陪我玩啦狗仔
吠兩聲黎聽下啦
你成隻小丑咁好趣緻
我鍾意睇人出丑

上連登鳩up比小丑當認真 你鍾意啦

根本香港人唔買樓嘅話係有錢到仆街
相比世界好多嘅同齡人

仲笑咗咁多年支那人喜迎油價上升

殘疾人士+公屋仔不願面對現實 你老母有你呢個垃圾兒子真係慘

財務自由post下個銀行戶口有幾錢

敢唔敢阿

係咪比老細屌緊又唔覆我 快撚啲啦

小息完左要上堂掛

我同你好撚熟？顧掂你自己先啦公屋仔 唔好見到人地唔洗返工就笑鳩人攞老綜啦
有私樓點攞老綜呀 死屈爛屈 唔撚認輸
定係你屋企攞老綜

呢件小丑好好笑 我鍾意 原來佢先係攞綜援個班寄生蟲

笑左

原來無錢既

好撚柒阿 貼個戶口個錢出黎咋

貼個銀碼都唔敢

仲話點有錢點有錢

唉 你失緊業？

你就好 有公屋又有綜援
咪姐係納稅人養？咁大個人有手有腳要人養 垃圾

呢啲人真係好on9

叫我貼就貼 你以為自己乜水
你現實生活係點你自己心中有數啦
住公屋 攞綜援 油頭毒撚 冇女 自卑 打份牛工 得閒比老細屌 老豆老母催你比家用啦
睇你啲邏輯就知你最多asso畢業啦

已經變左公廁袋

算啦 覆埋呢個唔玩啦

講到自己幾有錢

貼個銀碼都唔敢

唉 人要面 樹要皮

俾個下台階你啦

快d走啦 柒夠啦垃圾

你唔貼有幾錢就唔覆你啦 財務自由

有好多物業好多cash但係硬唔到
屌你真係咁有錢就睇醫生啦仲上連登問

唔係話要光復香港咩？
你會唔會靠班Chanel港女光復香港？

唔好笑佢啦

佢俾我玩到見曬底

又話同條女唔洗返工

叫佢貼有幾錢都唔敢

垃圾一個

On9我上連登鳩up派膠就當真

同大陸人鐘意埋同一樣仲算唔係係名牌

知唔知咩叫港豬 唔好屈人

係好笑嘛。咁撚有錢但係上年登問人自己硬唔起點算好。jm9

又派膠 邊句真阿你

要嘈出去嘈啦 騎劫樓主個post

我真係有問題洗撚上連登問人點算 on99

無錢貼呀？

我都唔想騎劫 佢係咁起勢屌啲唔係事實既嘢
咪睇下佢點出丑 佢係到威完 返工咪又dup低頭

洗乜理條友
連登就係多痴線佬
你都唔係家下先知

邊個柒？

貼財務自由圖未？

25up係靚嘅基本上黑金唔會老土

唔夠人講就叫人貼圖
貼唔貼又點 貼撚完你咪係到死兜爛兜
傻仔知自己柒未呀

「充」係咪支那字眼

貼完有好多錢既我即刻認錯又點話

你自己睇啦 條友好撚柒

打腫面充闊佬呀，聽過未呀？

佢貼完又點吖
你咪又老屈人改圖
算啦
各行各路咪算

買野都唔比

換左ac講野？

買部新錦羊仔都係呢個價咋師兄

唔夠人講仲要屈人同一個Ac條友姓屈

廣東話你都唔識

我太細個
始終都唔係好明名牌手袋嘅魅力喺邊

又話口德村叔叔 咁爛口既

佢把口臭先 無啦啦話人乞衣
雖然我冇買 忍唔住屌一屌佢姐

呢啲po硬有班覺得自己好清高既人

不如話 點解無人搭單去大叫光復香港

買名牌手袋都要比人批鬥

又唔使咁大反應嘅，想買咪買囉
但想講，其實呢D貴價野，係俾D唔覺得佢貴價嘅人買嘅...
有錢人係底衫褲舊咗，都會行入名店買，唔會睇價錢架
見過有人 "今日唔記得帶太陽鏡添"，就行入Gucci，即時買一副出黎
夾硬攀上去，何必呢

你講個case係幾撚不知所謂
係香港人先會吹奏
死撚左都唔知乜事

見多啲野 睇多啲野 培養上個人審美

小弟係計設計師 以前見工都會比人叫我睇多啲唔同既名牌店

去感受下咩叫好 咩叫唔好

吞拿魚都有分赤身同拖羅 價錢差十倍 但一樣有人分唔到

和你lunch 點撚樣唔咁呀
屌返返下工要出黎抗爭既OL不知所謂
夠你不知所謂？
人地原本可以去食business lunch 啖杯紅酒
但係都出黎
人地應該有腦過你多多聲

絕對認同，你識得啲袋同佢哋有咩特別，啲女仔同你傾計都過癮啲啦。

近呢幾年我比我女朋友潛移默化，開始認得Chanel啲Classic同每季新款。佢揀袋時又可以俾啲有意義嘅意見佢，買到啲特別款佢開心時我又開心

Btw男裝我覺得Dior冇得輸

買名牌同光復香港有咩沖突
光復香港就唔可以有娛樂？

個個都classic款 好寒酸

可能你試下買一個就會明多啲

人精神左 講野大聲左 連條腰都伸直左

咁又誇啲當然真係有啲人用呢樣野衡量你成個人

呢個post好撚好睇好精彩
睇住一開頭成班毒撚衝出黎柒再比班人屌打就覺得好好笑
連登毒撚實係以為自好清高咩 一開口就比人知你哋幾撚無知

直情係為左被衡量先出現的吧

正如名錶都係戴俾人地睇你戴咩錶 唔通真係為左睇時間。

藍衫條仔唔買比條女屌到成個傻閪咁

名牌為左10%排隊

垃圾黑警唔出告票？？？屌佢地老母全家生癌生武漢肺炎死

選擇性執法

咁又點 我當貴2000幾

就算你搵4皮野一個月

你都要用一日先搵得到

定話一日搵唔到幾皮就冇資格買？

笑下要排隊姐 洗唔洗咁緊張

為左「條渠」⋯⋯

虛榮感，正如係買到部車，樓果d呢
btw我窮撚，行緊應洗側洗，銀包都係鴨記幾十蚊個果d

香港人善忘
正路

除了加價引人

用呢個方法，又可以升值，d港豬肯定搵外國代購

啱啊！

仲記唔記得點解要攬炒？點解要黃色經濟圈？
攬炒就係要用經濟，示威手段淘汰奶共，中資，靠遊客，親中嘅商家
之後用黃色經濟圈保住同路人，建立服務本地人嘅經濟圈
而呢d名牌大多數都係奶共，靠遊客，因為始終最大客戶係中國
再加上名牌對社會可持續發展貢獻極低，只有利少部分人，而且造成嘅民生問題遠遠多於經濟利益

依家肺炎+示威係收佢哋皮嘅好機會
點知班港女幫手回血

港女根本係幫凶

叫工人買chanel咁有創意

香港人真係做鬼都唔靈

好明顯係速銷完，跟住執笠

估唔到維尼製造既生化武器成功光復廣東道
原來維尼係手足

So interesting!

Yes

但而家政府唔做嘢
政府放任縱容唯有用民間嘅經濟力量規管

傻hi

油價講升之前啲人咪一樣揸住架四碌去排入油

根本為反而反咁

何謂民間嘅經濟力量規管
見你話租金好貴，我明
但係其實chanel全世界都係咁貴
人哋真係賣咁貴，點叫縱容
你咁樣理解又係咪真係合理？

與其買手袋
我寧願拎d錢同屋企人去旅行

公廁

睇你講d內容
直線睇就好金黃發晒光咁

我見到就好似d上晒身嘅耶撚咁

黃營無權無勢，係唯有靠人心匯聚
但係凡事太盡，緣分勢必早盡

五毛就走啦

追名牌堅ON9

財務自由貼自己幾錢未

成日見人撻句呢啲就以為自己同有錢人拉近距離柒到唔敢睇

前景不明朗或有危機既環境下
都仲追名牌唔等洗既野
咪反映民間群體對經濟危機反應最慢既說法係屬實
無咩預前感

今朝仆多野今晚生結衣

唔比人有錢當碎紙？
sorry？！富豪買名牌咩要排隊

搞到睇落似邪教多

名牌對社會可持續發展貢獻極低，只有利少部分人，而且造成嘅民生問題遠遠多於經濟利益

唔講政治，淨考慮民生
你點駁以上point

好快失業㗎啦 唔今朝有酒今朝醉點得

correct

買個袋，你地踩唔到，就將佢政治化
簡直就係同小粉紅一撚樣

人地有閒錢買袋，唔倒晒落黃圈度，你就講到要生要死
正常教會叫人十一奉獻，你個邪教耶撚宜家就係見到有教友去買chanel唔捐俾教會喺度炒蝦拆蟹，你都真係好撚好野

如果有幫襯實體店就係地產霸權幫兇
咁你駛唔駛幫襯黃店之前check下間舖業主係乜水
又check下租金幾多
你消費嘅幾多%係落入地產霸權手上？

呢兩個星期一直一直講緊好心唔好咁多政治潔癖
要聖人當政就係你地華人嘅最大問題
真係撩粒鼻屎彈落地都要俾你地上綱上線

當然，俾小小心思諗下都知你咪就係d高級五毛
出盡力做到著左黃金聖衣咁就係想博人屌
早排公務員加人工又係咁
一味就係想做個對立面出黎，而唔係去諗下點解人地點解會咁諗

你唔係五毛，就係d 13-4歲小朋友淨係諗到自己，用自己代入晒其他人度，人地有咩背景，有咩條件，所以會咁樣咁樣，你係dun give a shit嘅

阿叔我要講嘅都喺幾篇長文度講晒，買個袋啫，教友冇all in教會啫，唔係教友欠撚左你嘅。

你真係金黃小朋友嘅，諗下你自己做緊咩，你咁同渣住支鎗逼人其實冇咩分別，如果你都仲係呢個態度嘅，咁就五毛確定唔駛討論。

我又俾多五毛你執喇，踎低d

作為絲打真係覺得chanel classic 款係雞係公廁

係
會在意個加10%價既人其實都唔係好學人用名牌喇

師兄有料到